得罪講句 加泰獨立關你撚事咩

人地獨立又關你事
香港算老幾呀
自己都未搞得掂
又大大聲搞集會支持人地獨立
搞清楚自己咩身份咩立場先啦

做好自己目前要做嘅嘢
唔好分心咁得閒理人地嘅事
OK？

啲三毛收左錢帶風向姐

駁唔到

自身難保 仲去聲援人
係得香港人咁白痴

搞集會支持人地獨立?
人地集會主題係支持人地獨立咩?
自己唔撚知就屌人

真
一個爭取民主自由抗暴抗壓迫 一個爭取獨立

依家仲吹奏話搞個
「支持全球民主抗爭」
支持加泰旗、伊拉克、黎巴嫩、智利、印尼……

哇屌
做乜鳩事

呢張假文宣?

得罪講句 支持加泰獨立又關你撚事咩

支持加泰獨立又比人話支持港獨 爭取5大訴求都係比人話支持港獨 咁本質上有咩分別
自己決定左去/唔去咪得 點解人地去/唔去都要聽你支笛

咁多野唔搞
偏要呢個時候搞加泰集會
仲要有加泰旗
搞手有咩居心好清楚

要搞既點解唔搞聲援中國內地啲異見人士先？
西藏新疆果啲呢？
個個都話香港會變新疆
仲有近期少少既陳秋實呢？
點解又係冇人幫
人地親身落黎了解再將香港情況用影片話俾大陸人知
反觀NBA事件
人地講一句就有個乜鳩籃球之夜聲援莫里

唔理佢咩主題
香港自己咁撚多攤嘢未搞過集會，保安搞過集會未？第二槍中彈搞過集會未？連香港南亞裔清真寺集會都未搞，去理人地國家嘅做乜鳩？
要搞都唔係而家搞，咁撚多嘢可以搞集會，係要搞個唔撚關自己事，咁撚多爭議嘅集會。
入紙條友一係on9 一喺鬼。
講真，無lala見到加泰有集會，我已經覺得好奇怪，擺明係中共下嘅一步棋黎。

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

咁加泰獨立關香港乜撚事先？

其實你答唔出架喎
你只係想係加泰拎返啲同理心
覺得加泰都反政府喎
咁香港搞反政府都合理啦
大家理念一致咁咪支持人地囉
因為香港孤身作戰
見到人地同香港有相似
就想埋堆攞共鳴圍爐取爐

你支持啲乜聲援啲乜呀
人地緊搞獨立內戰喎
記者問你你識唔識答呀？？？

依家仲轉風想發大嚟搞咩支持全球民主抗爭
真係人唔笑狗都吠

push

推

根本香港自身難保
吹話加泰集會話要多謝人果班人係盧斯達周豎峰
司馬昭之心

佢地會話因為大愛，笑

去撐警大會但唔係撐警 你話有冇人信？

清真寺被人射
聖安德烈二級歷史建築被人摧殘

無人聲援無人譴責無人理
反而走去理其他國家嘅事
真係無陰公好淒涼呀

比喻得好撚恰當

護旗手話自己中立；你信唔信？

solomon講既係唔好link兩場運動，即係你唔好著到成身黑、蒙晒面咁去啊。
支持咪支持，唔需要著到香港示威者look去支持。
問心啦，法國黃背心支持香港人就歡迎，香港人支持加泰就屌，重講咩自由民主啊。

得罪講句 五大訴求關外國撚事

中學生被藍絲劏肚
啲腸跌哂出嚟
好慘好無陰公
又係無人譴責無人理

香港人帶好個口罩先出聲啦

咪失焦啦 集中翻落香港既事到先 自身難保呀

有啲嘢要識得曖昧地咁去做

香港5大訴求
係成個香港抗爭運動嘅主體
你上到台講兩句話譴責香港政府暴力鎮壓危害香港人權
再順手講多句支持加泰人
肉麻啲話香港人與你同在

喂咁做好好睇睇
完全無問題架喎

咁香港五大訴求，關全世界撚事咩

哇屌呢張文宣做乜鳩事 仲要譴責西班牙 痴鳩線

好似一班奴隸去聲援富豪爭取免稅。

連登仔就係咁on9
啲原則變嚟變去

所以就怕太揚，全場黑衫就變左香港示威者與加泰人同在。
但想去咪去囉。

自己都未搞得掂 成班大愛左膠又沖出黎

要建設民主中國了

其實真係唔關事

最關事係港中美

你會唔會見非洲埃塞俄比亞聲援支持香港？

點解唔可以以人道角度集會？

出黎應下機啦

其實想去咪去lor 睇左咁多日post唔係仲判斷唔到呀？ 不過到時咪撚同我blackbloc同嗌光復香港 時代革命

手個主題唔係支持加泰獨立喎，係講緊警暴問題。
改左個集會名做全球抗警暴咪得囉聲援晒咁多國家警暴問題

其實想connect 加泰 遊街舉加泰旗咪得
搞咩鳩集會

關啊 唔係點叫全球抗共既最前線？

明明自己勁多議題可以拎嚟搞就係唔搞，要搞個風險咁高嘅，起碼我唔會去囉

同意

到時唔改咁點撚算？真係有其他人舉咁點算？之後比人影到點算？明知有風險既野仲做？

咪話唔好咁高張理人地國家嘅事囉
仲好意思講話一次過聲援哂幾個國家

其實可以係用返香港做主體
譬如搞個香港抗爭運動回顧集會
講下藍絲周街斬人所以要私了
又講下差佬濫權
新屋嶺又打死好多人呀
………
最後臨到結尾先加多個環節
聲援加泰再為全世界默哀祈禱
咁咪得囉

成件事正正常常
好睇好多

老實講，唔係話唔撐，但唔好講到咁露骨，唔洗話撐加獨，話反警暴都算係一種支持

我地自己都要人幫，所以行動要更有智慧同謹慎先掂，除非我地已經去到有料到可以自己搞掂自己

支持

咁我搞個集會係100萬人fing ISIS旗囉，我個主題係反對恐怖主義，你睇下國際媒體會點寫，睇下有無人會黎問我原意？

完全兩種運動
人哋係獨立
我地係民主運動
去嗰個係咪想香港死

唔好去呀

加泰獨立個個都支持
自己香港獨立就個個都不了
香港人

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

搞毋忘721,831,
尤其是警方揾游乃強查白衣人
夠晒新鮮

認同 自己野都未搞掂 仲理人地
時間好多呀？

fight for freedom, stand with Hong Kong. 仲好笑過今天我

知唔知Hong Kong is not China 呢句野係啟發自邊到呀

咁講foj 講得一d 都無錯
香港既野關你莫利撚事咩, 呢家搞到我地搵少左錢

搞手都冇話支持人獨立

Push

香港而家只係爭取緊民主同高度自治
唔係獨立
真係尷尬啲
人地加泰本身都係一個有民主嘅自治區

你個結尾環節都多餘
你講既口顧日日都做緊架啦，警暴問題而家咁多地方有你唔去connect，就係因為香港冇資本獨立先要去拎國際支持呀，而家咪就係推緊搞手改主題囉，抗警暴個主題唔係L就係針對香港黑警濫權再帶出下其他國家都係咁既情況咩

Solomon: 講到明唔好connect 加泰 你係咪唔識政治

Connect 完死左，全香港人條命就係你地害既，freedom fighter 都要識玩政治傢

五大訴求無一個成功

仲走去幫人地

香港人以為自己係世界核心 革命先鋒 自己都未搞掂走去幫人

五大訴求啊
理乜嘢加泰啊
真心白痴

咁人地有警暴都有原因架嘛
係因為人地搞獨立
搞緊分離主義
牽涉到西班牙領土主權問題
講白啲人地搞嘅係獨立戰爭

但香港唔同
中英聯合聲明(中英之間嘅國際條約)講咗香港有高度自治港人治港
仲有普選一人一票選特首
依家中共反口話唔畀
用警暴鎮壓香港人
損害香港人自治權利
香港人搞抗爭係因為要捍衛返本來應該有嘅權利呀嘛
其他國家會支持香港係因為香港反抗緊全世界最大血腥殘暴嘅獨裁者而出於體諒同同情呀嘛

有啲嘢唔可以斬頭斬尾
撮要咗某件事就咁拎出嚟講架

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

大家都係奪權，不要分那麼細

咁早起身開工嘅 阿sir

呢張係假文宣
人地個post講左好多次

泥菩薩過江

覺得搞唔搞有自由 但唔應該喺香港人日程表宣傳 因為完全無關

佢哋會話冇失焦
都係民主抗爭
你腦容量咁細？

普世價值同利益
又真係關

經濟學家都講緊香港係黑天鵝
可能搞到全球經濟衰退

pish

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

但嗰篇文宣己經link咗

關民主咩事？
我反暴政你獨立。。。

關自由咩事？
有人唔俾你去？

全世界所有國家連登仔：香港五大訴求關你撚事咩，搞到中國唔做我地生意點算好？顧好自己先啦，有邊個國家無國內事務要處理？

笑咗

講到咁好聽
點解唔支持中國民主呀
譴責埋中國公安警暴呀嘛
近嘅唔理
走去理人地
拎人地光環

留意返加泰人一開始係爭取緊自治權架，人地過左幾多年頂唔順先爭取獨立，換句話講人地行先過你香港好多，香港而家先係爭取緊自治權咋

個個國家爭取既野都唔同架啦，問題係大家都面對警暴同人權問題，咁拎呢樣野出講有咩問題呢? 如果根據你話唔可以斬頭斬尾既理論，咪即係世界上冇一個國家係同香港一樣有5大訴求，爭取雙普選，就唔可以同香港既情況相提並論?

得罪講句 香港既事關外國鬼事咩?咁你地又屌LABRON JAMES?

搞咗自己壇野先

拉

香港示威又關世界乜事
香港算老幾呀
英國脫歐 美國大選都未搞得掂
又登報又上Twitter 叫人幫手
搞清楚自己咩身份咩立場先啦

做好自己目前要做嘅嘢
唔好分心咁得閒理人地嘅事
OK？

.推

冇錯 強烈要求英國美國 mind their own business
收回所有聲援

要搞既唔該對準政權, 去搞支持新疆、西藏同埋維權人士集會！
呢D先係同香港有關！

唔關

但政府唔聽公投民意、監禁社運領袖絕對關事

就算個集會唔係支持獨立 但傳下傳下又點知會變左乜野
加泰集會將我地擺左係一個危險既地方 唔應該去

因為中共係全世界嘅頭號敵人

答完

顧掂自己先

仲要成日話攪好啲文宣，都唔撚知有冇真係係Twitter Reddit做過文宣，自己睇下有人post埋攪手個三個理念，啲外國人唔撚受㗎，問返你轉頭

你地去撐人，反而而家Reddit啲鬼佬全部鬧加泰，形容加泰despicable，personal gain，illegal cause，鬧佢沾香港光

又屌跟本香港係極權統治下，加泰係民主社會兩個唔應該相題

咁光復香港, 關所羅門咩事??
咪咁喇....

因為中共係美國敵人
而港美之間有經貿利益同關系法？

答咗咪？

加泰都有共同敵人, 就是專政呀!
這不是一直的信念??!

不如改集會為
支持 fc 巴塞
加泰人會明白的。

台獨吐獨回獨又唔見你咁講?明明係怕撚左美國

因為香港都有獨派
包括我

有假文宣到時就有假應援加獨示威者
未開始已經要浪費咁多時間解釋，個活動完咗又要大量文宣應付穿鑿附會嘅紅媒，香港都有人話文宣未追上勇武，仲要浪費精力去做唔關香港事嘅文宣，好本末倒置

咪撚就係 人地本身又係主權國家

賤 但同意

唉 我都唔知
有人咁有心做埋野
大家又唔想要
但你話搞其他咩connection呢
又冇人搞
我都好亂

一個香港人唔可以對加泰有獨特感情?

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

加泰搞獨立果邊仲想獨立後行共產主義
你撐飽佢啦

唔好係度偷換概念啦,
人地而家係搞緊獨位, 然係你話你支持佢, 就即係支持佢做緊既囉, 必定係成個package嚟.

即係我唔支持你離婚, 但我支持你去搞離婚手續下話? 你話講唔講得通呀?

大佬 你當係敵人咋
你讀得書少我唔怪你
但係國際上冇當到中共係敵人囉
歐盟同中共好多生意來往
打份稿你就話係敵人
而家唔係冷戰非黑即白年代
搞加泰集會係禮尚往來因爲加泰一路有聲援香港
香港支持返佢地係一種國際主義嘅行徑
可能你唔了解加泰咩情形
西班牙政府多年來打壓加泰人
1978年西班牙政府畀佢地自治
香港人都想自治喎
去到2010年大幅削減加泰自治
無錯即使將來有自治普選中共都可以突然收回
搞獨立嘅領袖被判100年監政治監好明顯違反human rights
加泰自治領導人被西班牙廢除派人取代
加泰財政同傳媒都係西班牙控制
情形有少少同香港人相似
加泰更加係借鑑證明自治並唔係牢不可破
香港人聲援加泰絕對有理
因為大家都係想脫離壓迫尋求自由生活

有一班人見到香港引領世界抗爭方式，開始飄飄然……攞住不割蓆嘅令牌，開始同林鄭政府一樣，一意孤行，乜都聽唔入耳

但事實上，香港只係剛剛由落後0:5追返一粒咋

Agger

搞掂自己先喇
自己都未搞掂

笑咗

依家講緊係中共思維依然處係冷戰時期
淨係講一帶一路就可以證明中共想殖民全球
破壞顛覆普世價值嘅野心

你敢講中共對世界無威脅？

大愛

仲有人地舉共產棋架吊你

都係個句啦
首先 外國睇到咁多加泰旗 第一眼就係覺得你支持獨立 唔撚會理你中間想表達既野
第二 你支持加泰可以得到啲乜 對我地有乜幫助? 要加泰人黎香港做勇武?
現實不嬲就係有利益先做 而家利唔會多於弊 咁做黎做乜鳩

人地加泰獨立係行共產
香港人呢頭反共
轉頭就撐共
傻L咗?

同意你大部份論點
但係陳秋實你一提到佢只會害多佢兩錢重

加泰閪我屌你老母
加泰集會不代表香港示威者

咁大爭議性，不如講晒有咩好，有咩唔好，再投票決定？算唔算用民主方式解決？

香港人真係好得意，係鍾意自己都未搞得掂就多管閒事，明明自己香港都大把地方要錢，就係咁捐錢俾其他國家，明明自己香港都水深火熱日日示威，就走去支持人哋獨立，仲要係世界各地都反對獨立既地方

不推文回覆，各位要冷處理

唔好意思
我係支持香港獨立

要搞就搞全球民主/反警暴集會
淨係focus喺一個國家好易出事

中共: 得罪講句 香港示威關你撚事咩

加泰集會意見分歧甘大仲要硬推？無撚野呀？唔撐就三毛，DLLM，你就三毛，盲推都不特止，仲要逼人盲撐？甘你同獨裁有乜分別？？比你搞得成都肉尻酸啦，係唔係呀？

Sor唔小心負皮咗
Totally agree

屌又話兄弟 連叫你改咗集會名都唔肯改 佢有當過我哋係兄弟咩 咁大爭議性嘅問題 就唔該討論到有個共識先好搞啦 你咁樣同777 612照推有咩分別

咪就係好似歐美國家亞洲人幫黑人平權咁

嬌情造作，又要支持加泰，又要唔支持加獨
又要下海又要貞節牌坊

我認為搞好香港目前嘅事就夠

我覺得到時輸 都係因為理咗樣唔關自己事既野 到時國際焦點去咗加泰 無人理香港

香港警暴就講返香港警暴
使唔使另外開多個topic講埋全世界呀

所以不明動機為何
連埋其他國家 如智利 黎巴嫩 聲援抗暴又多多野講
無既 咁咪用雙腳投票 唔去 唔支持
兄弟爬山 各自努力

改唔到你可以唔撚去架其實你係咁驚既就諗下點樣做好文宣啦，你絕對可以自己印張巨型文宣去現場話比人知你支持緊既唔係獨立，咪咁減低風險囉，畏首畏尾做乜9?

得罪講句 香港反送中關美國撚事咩
用吓腦啦死on9仔

拉

獨家爆料。中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立，建立中央銀行。
為什麼加泰的獨立運動會舉起中共五星旗？這就是答案。為什麼歐盟及美國不支持加泰，因為加泰向中共借錢囉。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元貸款，以建立加泰羅尼亞中央銀行。//

yes

西方全部唔同意加泰獨立 如果我地聲援佢最後因某種原因佢真係獨立到
咁香港獨立再唔係偽名題 依條先係香港真正既出路

得罪講句 反送中關美國撚事咩

美國議員：人地香港送中關你鬼事咩，自己都未顧得掂立咩人權法

關你撚事咩

加泰獨立關你撚事咩

咁撚多post邊度bin得晒

樓主仆街死未？

全家都死晒了😭😭😭

關

樓主下期六合彩買咩，我唔買了

寧願加泰獨立到 可以放棄香港民主